牛市之連登定律，見到tsla好快會有一輪急彈

從財經台第一頁見到大量衰號post、止蝕post
就好似e=mc2一樣
連燈仔每次都錯都係一種物理學定律黎
根據物理學定律，見到tsla好快有一輪急彈

牛市之從財經台tsla post數目，睇到好快會有一輪急跌

附上上次樓主係tsla到頂前大約兩個鐘開post預言急跌既紀錄

信，今晚300會入貨

300會入
四百幾入果啲，教我點贏

有你d個post
繼續跌
酒啊

唔會
樓主出名燈
燈走左個中和效果

牛兄已贏

premarket 已經彈緊 7%

升

唔好升住呀，未過到數呀！

樓主都係連登定律之中，姐係依家個市仲未夠慘

仲未唔夠多止蝕post

I have told you 系列
不過見到連燈仔又開始gel頭
呢下彈可能好快收皮

一樣睇法
3日升返30啦tesla

無人敢入貨

盤前升多數又跌過
唔會再上當追

點解樓主成功開創左基本分析同技術分析之外既第三派
就係連燈分析（LIHKG analysis）

連指

將連登財經台開POST+留言整個大數據再預測股票有無得諗

真係笑死

其實樓主真係人手咁做架

好奇有無人因為樓主開創既連燈分析賺左錢

我想整，但係好似連登而家因為防止DDOS所以scrape唔到?

人手啦
有d user明顯較燈（例如最出名既面神）
一般來講明顯係新手既人
鐘意講this time is deferent 呀，心雄話要孖展要發達要一年100%其實唔難既人，燈力會明顯出眾d
係要慢慢累積摘名分析邊個係明燈
連燈分析（LA）學係一門藝術黎

叫friend $340 買佢放棄佐

Data science時代已經來臨